{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024921",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 아름다운날들펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせでは、利用者の利便性と安全のためにいくつかの注意事項が案内されています。 まず、最大人数を超えて利用することはできず、現場では入室を拒否することがありますので注意が必要です。 また、ペットと一緒に入室することは不可能であり、未成年者は保護者同伴なしの宿泊はできません。 また、客室および周辺施設の毀損や紛失に対する責任は利用者にありますし、什器破損時には実購入価格基準で弁償しなければならないこともあることに注意する必要があります。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ喫煙が可能です。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式はお断りしております。 チェックインやチェックアウト時間のご案内も行われています。 チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時となっています。 利用者はこのような時間を守らなければならず、予約特典である個別バーベキューとIPTV/WiFiを利用することができます。 バーベキューパーティーを楽しむためには、追加料金が発生し、布団も予約人数に合わせて提供され、追加の布団が必要な場合は洗濯費を支払わなければなりません。 また、客室では早くて便利なインターネットを楽しめるようIPTVとWiFiが提供されています。 最後に、駐車は可能ですが満室の場合は駐車スペースが限られていますので、1部屋につき1台ずつのみ駐車できます。 さらに、ペンションではフェニックスパークのスキーワールドを楽しめる割引券も提供されます。 このような特典はペンションの事情により変動することがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約のお知らせでは、何を案内していますか？",
            "answer": "利用者の利便性と安全のためにいくつかの注意事項が案内されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて利用することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の毀損や紛失に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "什器破損時の弁償はどのように行われますか？",
            "answer": "什器破損時には実購入価格基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉などを焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウト時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "利用者はこのような時間を守らなければならず、予約特典である個別バーベキューとIPTV/WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむためには何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しむためには、追加料金が発生し、布団も予約人数に合わせて提供され、追加の布団が必要な場合は洗濯費を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのようなインターネットが提供されていますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能ですが、満室の場合は駐車スペースが限られていますので、1部屋につき1台ずつのみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何の割引券が提供されますか？",
            "answer": "ペンションではフェニックスパークのスキーワールドを楽しめる割引券が提供されます。"
        },
        {
            "question": "特典は常に提供されるものですか？",
            "answer": "このような特典はペンションの事情により変動することがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 632
    }
}